好心你班人唔好持住自己有充份理由 就做咩都正確啦

鐘樓單野怪成咁
思考下都知唔係我地做
但見到成堆人係度話 黑衫點點點 好過份
呢d人都算啦 當佢無腦

見到有條友話 ‘示威者持住自己有充份理由 就做咩都正確’
最撚好笑既係禁入去佢地既profile
見到佢平時係係咁share支持反送中既post
唔撚係藍絲

好心用下腦 唔好講埋d弱智說話啦
屌你老母就算真係我地呢邊做
咪幫佢補穫囉
仲係度踩多腳 割蓆割唔切

如果見到你地識既人有呢種弱智
唔該大大力屌醒佢地

1.用下腦諗下會唔會係對家抹黑
（幾撚時見到有人噴 一派胡言/五十不變）
似大陸人 / 無文化既人

2.就算係我地呢邊做
唔該唔好咁快割蓆
最少都出少句聲
咪撚講埋d咩‘持住自己有理據就做咩都正確’
呢d藍絲先會講

仲有 諗下果日立法會
入到去個個都識得保護文物唔會亂咁搞

用下個腦啦

唔該身邊有呢種人既話屌撚醒d佢

你個ac 17年到19年係咪坐監？

最撚嘔心就係呢d平時大大聲話支持示威者
連係咪自己果邊做都未搞清楚就屌左先

著件黑衫就係我地咩
葉繼歡著件黑衫打劫銀行都入埋我地數

真係無見過有人噴咩一派胡言
似支那仔噴

我？
開完ac就做cd rom啦
係6月開始先不得不留言

推

疆屍acc

我？

真心就算係我地果邊做
都唔好講呢d說話
咩’持住自己點點點 就做咩都岩哂‘

何況今次係唔撚知邊個做！！！

意大利剷走呢啲要用人手加鮑魚擦

個變字都寫撚錯
似大陸仔寫開簡體

其實好多黃絲都係同藍絲一樣
網上塞咩資訊比佢就唔思考照單全收
不過分別在藍絲睇只藍絲page
黃絲只睇黃絲page

詳情請參閱:
[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

真係痴撚線
唔用腦諗下都唔好咁快割蓆呀
割蓆都唔好講埋d閪說話呀

真係無見過有人噴呢啲
通常都係反送中 黑警死全家
無啦啦講咩一派胡言

大陸仔扮人都唔識用下腦

真係好鬼
鬼到又係d藍絲網紅媒傅出黎先, 同之前條李力持片一樣
唔攪古蹟基本上有共識, 深水埗狗屋6.5都保到, 何妨係97前存在既建築物
自己人會噴咩野, 點噴, 明眼人一睇就知

係
好心班人噴之前做下功課先
最慘係真係有人信

最慘係so called 自己友都信都十足
對家抹黑我地真係話咁易

我覺得信都唔緊要
出少句聲
咪撚踩多腳落黎

‘持住自己有充分理由做咩都岩’
句野好撚無腦